（內心感受 有感而發）係app識人 更令自己傷心

好耐之前 識幾個朋友 我地都岩傾
可以日日講下d無聊野 時事野 有講有笑
隨着時間嘅流逝～ 都傾左年幾or 更耐
佢地都開始係app到搵到另一半
之後我地就開始少左講野 or 冇左下文
我完全明白佢地出pool 要去好好拍拖 👫 享受過程
所以我唔會特別要求人地繼續同我吹水講野😂
我會更祝福佢哋係app搵到對的人✌🏻🤗
因為我知依件事 係好難
我聽早霸王不時都有依類case出現
男女都係app成功搵到另一半
成件事好sweet^100🙂😆

只不過係突然之間冇咗呢種
朋友日日傾下計 冇左個種有講有笑既情況
令自己突然傷心起來
（其他都唔係第一次發生）
今日突然再遇到依種情況 所以我有感而發

最後我廢up完 多謝各位～(｡ ́︿ ̀｡)

你都去識返個囉

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

邪淫的25種果報１，２，３，之後可以順住睇落去

我都想

試下玩囉 冇壞 學下點樣溝女/仔都好

玩咩 😅

玩apps

我迷用緊app 😅😅😅

咁點解你又唔溝番個